其實左右眼近視點解可以唔同？

明明睇野兩隻眼同時睇 點解會一隻眼近視深啲另一隻眼又淺啲

有冇試過左右吳同時間眨眼

有一隻main eye